【便溺無極限】餐廳飯碗幫囝裝尿 強國媽：反正都要洗

內地不時發生有家長讓子女隨地便溺事件，近日北京竟發生一宗小孩隨地便溺「進化版」，有家長竟用食肆餐具為孩子盛載小便。

微博帳號「北京人不知道的北京事兒」 星期日轉發網民「樱桃小丸子212121」發帖。發帖指其於金鼎軒北京豐台方莊分店用餐時，目睹一名媽媽竟然用餐廳的碗為孩子接尿，繼而再將小便倒進盛食物的碗內。

惡行被人發現後，婦人卻竟辯稱「反正碗都是要洗的」。事後，餐廳職員表示，十幾年來還是第一次見到這種情況，而餐廳每一層都有洗手間。事發後，該名母親使用過的餐具全部被銷毀。

對於缺德婦人的行為，網民即時群起怒斥。有人指應將小便潑到她面，「反正都要洗」；亦有人認為這樣家長，質疑孩子會被教壞。

網民意見：

腦王巴扎黑：潑她臉上唄，反正臉都是要洗的；倒她嘴裡唄，反正牙都是要刷的

val0201：人肉她，什麼東西

C_C程成：食物總歸要轉化成的，乾脆讓她直接吃

娛扒學長：這家長能教育出什麼孩子

夏侯隆基V：讓她把碗拿回家，反正也是要洗的

京城胖兒：金鼎軒我是不會再去了，太個樣了

新浪微博

班蝗真係好撚on9

下次間餐廳俾屎佢食啦

反正你食乜都係會屙番啲屎出嚟。

大陸蝗一向都係咁上下
唔瀨落地下拍拍屎忽走咪已經偷笑

BTW中文字我識寫識睇
val0201：人肉她，什麼東西
但呢個生番砌完句"句子"完全唔知噏乜鳩

人肉搜尋
利申大陸仔中國人

廣東話版我估係：起佢底，乜撚野事

淫慾她

反正都係要死你快d死撚左佢啦

正評

潑她臉上唄，反正臉都是要洗的；倒她嘴裡唄，反正牙都是要刷的

反正佢都要痾尿 咁飲埋佢啦

倒落佢個頭到，反正都要洗